10日前聽我講買左Bitcoin既連登仔 已經賺緊25%

2030年 1個比特幣可以買到香港400呎單位

開POST後 身體力行 加倉50萬

其實投資BTC 好簡單
佢只有2個可能性
A ) 歸0
B ) 任何時間買入都得 最多坐3年
不停升值 >50萬 >100萬> 500萬

發展左十年 B既可能性 愈黎愈大

及早買入 唔好後悔
麵郎都燈唔到既事實

GBTC無乜升過

你唔係咩大戶阿基金阿 就買番實貨

樓主用咩買賣

用exchange買賣coin係咪最好轉去自己wallet到

bitfinex
binance
pionex

你驚佢執佢可以轉走
你唔怕既 可以放係EXCHANGE 收息 年化6%到 係收番BTC

有冇限制最少買多少
同有冇charge

Bitcoin halving前後都開過post討論，當時~$8700
咁就升咗3倍

幣安P2P 你睇賣家最低消費 無charge
其他地方買 要過幣去第2到既 就要有FEE 約5~20 USD

Eth 點睇？想分散下

點解咁講

樓主有冇入開咩tg group
大家一齊討論下咁

唔好再水人買 30000阻力大到咁

以後跟你搵食先

又呃水魚上船
靜啦

係人都知會再瘋狂，但敢唔敢買又係另一回事，你應該未試過1秒閃崩千幾點既時候。所謂閃崩係一秒落千幾點，下一秒彈返去原位，你仲會唔會玩

仲要crypto market係24

邊度有實貨買

atm

果D 網上色情騙案果D機

網上色情騙案是叫你買完入落佢地wallet

你乖乖仔入返自己WALLET就得啦

嘩，屌，諗諗下
堆黑社會未肥撚過hi囉，咁多年

好彩連登仔唔睇好Bitcoin

靜喇屌。。。

就算無BTC, 佢地玩點數卡都玩左幾年啦

廢老買點數卡一定易過BTC

哥仔，BTC係有跌8,9成風險存在
你贏得嗰20％就開post會唔會快咗啲？
連手續費同差價都唔知夠比未啦